Скорость частицы зависит от времени по закону

зо те: (4-3 =8 (27) +)

где параметры имеют следующие значения:

 

* А=3,1м
* В = 5,4м
* т= Тс

Через какое время ускорение частицы будет перпендикулярно оси о?
Ответ приведите в секундах.

Ответ: 2 м
